---
aliases:
- ../announce-4.11.2
date: 2013-10-01
description: KDE dobavlja Plasma Workspaces, aplikacije in platformo 4.11.2.
title: KDE dobavlja oktobrske posodobitve za Plasma Workspaces, aplikacije in platformo
---
1. oktober 2013. Danes je KDE izdal posodobitve za Plasma Workspaces, aplikacije in razvojno platformo. Te posodobitve so druga v nizu mesečnih posodobitev stabilizacije serije 4.11. Kot je bilo napovedano ob izdaji, bodo delovni prostori v naslednjih dveh letih še naprej prejemali posodobitve. Ta izdaja vsebuje samo popravke napak in posodobitve prevoda in bo varna in prijetna posodobitev za vse.

Več kot 70 popravkov zabeleženih napak vključuje izboljšave upravitelja oken KWin, upravitelja datotek Dolphin, zbirke za upravljanje osebnih podatkov Kontact in drugih. Obstaja veliko popravkov stabilnosti in običajnih dodatkov prevodov.

Bolj popoln <a href='https://bugs.kde.org/buglist.cgi?query_format=advanced&amp;short_desc_type=allwordssubstr&amp;short_desc=&amp;long_desc_type=substring&amp;long_desc=&amp;bug_file_loc_type=allwordssubstr&amp;bug_file_loc=&amp;keywords_type=allwords&amp;keywords=&amp;bug_status=RESOLVED&amp;bug_status=VERIFIED&amp;bug_status=CLOSED&amp;emailtype1=substring&amp;email1=&amp;emailassigned_to2=1&amp;emailreporter2=1&amp;emailcc2=1&amp;emailtype2=substring&amp;email2=&amp;bugidtype=include&amp;bug_id=&amp;votes=&amp;chfieldfrom=2013-06-01&amp;chfieldto=Now&amp;chfield=cf_versionfixedin&amp;chfieldvalue=4.11.2&amp;cmdtype=doit&amp;order=Bug+Number&amp;field0-0-0=noop&amp;type0-0-0=noop&amp;value0-0-0='>seznam</a> sprememb je na voljo v KDE-jevem sledilniku težav. Za podroben seznam sprememb, ki so bile vključene v 4.11.2, lahko brskate tudi po dnevnikih Git.

Za prenos izvorne kode ali paketov za namestitev pojdite na stran z <a href='/info/4/4.11.2'>informacijami 4.11.2</a> . Če želite izvedeti več o različicah 4.11 Plasma Workspaces, aplikacij in razvojne platforme KDE, si oglejte <a href='/announcements/4.11/'>opombe</a> k izdaji 4.11.

{{< figure class="text-center img-size-medium" src="/announcements/4/4.11.0/screenshots/send-later.png" caption=`Nov potek dela »pošlji pozneje« v Kontactu` width="600px">}}

Programska oprema KDE, vključno z vsemi knjižnicami in aplikacijami, je prosto na voljo pod odprto-kodnimi dovoljenji. Programsko opremo KDE lahko dobite kot izvorno kodo in različne binarne formate na <a href='http://download.kde.org/stable/4.11.2/'>download.kde.org</a> ali od katerega koli od dobaviteljev <a href='/distributions'>glavnih sistemov GNU/Linux in UNIX</a> danes.
